有無人會覺得空虛

通常補完一個番之後會覺得將動漫同現實mix 埋
我覺得動漫比現實更現實
之後會無止境咁抑鬱

集氣po